一人一個好撚on9既朋友🖕🖕🖕

我「曾經」有一個朋友，因為佢做左太多on9野，所以絕左交。
例子：我上佢屋企打邊爐，佢將個火教到最細，好似驚死我用曬佢d電咁，然後我同佢講咁細火煮唔熟d野，佢同返我講d野慢慢會熟，我同佢解釋咗好耐就算你等幾耐都唔熟，就好似你沖熱水涼咁，唔會因為你涼得耐而煮熟左你個人，但佢又唔信，佢覺得好唔合理，覺得啲食物煮得耐就會熟。我當時幾撚想打七佢，我就當佢過火熱過沖涼水，慢慢煮勉強可以煮熟啲嘢，但係啲細菌都殺唔死啦。

樓豬

無啦啦話要上我屋企打邊爐

屌你打乜撚嘢邊爐 晒電

蹝

仆街 又打錯 係嘥